我風精靈莉法上左Magazine

嘩點解可以咁靚

好妹妹黎

我覺得直葉已經係刀劍版既柒達

呢張圖好撚色情

想屌

我有少少中2左佢

你知唔知你講緊咩野

紅色底底正唷

掛住網上搵圖咁依本書你買咗未
仲有你隻莉法figma同直葉figure呢
講咗咁耐唔會仲係得一隻莉法景品掛

人哋會然Emilia話中意人
都會有人哋隻抱枕可以隨時啪啪
你個會然桐谷直葉剩係識腦補ff
上網搵圖刷首抽打飛機
咁樣叫中意人

咪玩啦邊到有刷首抽
我靠信念抽番黎架

佢唔賣波點做人?

見到你上咗水，你仲未肯答我
買咗莉法figma同直葉figure未

咩叫信念，有冇俾錢

就咁抽都抽到啦好似你咁黑仔要俾錢咩

波大冇腦

仲有你點知我得一隻figure呢

G

咁多隻直葉figure你買咗邊隻

想同大家澄清番係個畫師太色情唔關我事

唔係你貼出嚟俾其他人打丁嘅

俾機會你澄清返你有邊隻直葉figure

咪玩啦直葉figure點止咁少

景品唔計

莉法唔計

你有幾多隻

其實我答幾多隻你都會搵位入架啦我答黎有用咩

用欣賞角度分享

唔係你生得太色情
人地點畫都唔會色情既

身材太好我都唔想

答咗我先，你多過我我就唔追擊你

都係算啦你要追擊點都會追擊
當初你咪又係話我一隻都無

俾機會你澄清
唔係想睇你貼景品
然後話自己幾中意隻卡通
實質就狙擊緊隻卡通
睇唔過眼你依啲人
得把口話中意
日日叫晒春咁
原來figure都冇隻

你中2點講就點講啦
我中2直葉就兩登動物台都知

係人都知係狙擊緊卡通直葉

瀧三=直葉寄生蟲

只要係死忠就乜都要買齊,
呢個觀念有DD偏激...

屌
以為上左h漫雜誌

消費直葉上位=馬伕

毒撚真係好撚on9

搵咁多藉口唔敢面對
你貼完公仔就冇藉口再狙擊你
定係根本一隻都冇買，就ff自己好中意
figure喔，唔好諗住又貼景品過到骨
除非你齊晒莉法+直葉全部景品
我就冇說話好講
不過一隻直葉figure都貼唔出點都係有啲肉酸
尤其是隻限定水著直葉咁撚正都冇買
真係唔好話自己係直葉fans
利申J過

咁都唔會一隻都冇掛

嘩屌
扯撚晒

毒撚坐係個mon前面起勢咁敲個鍵盤 jer撚住人諗起就好笑

又係你呢個直反

點呀year1仔

中二咪中二點解一定要用商品衡量
事實上愛根本無客觀標準量度
有10隻figure都代表唔到鐘意個角色
無figure都唔代表唔愛
所有嘢簡化到去錢真係好嗎？

求直葉H漫

我女友

因為大家都覺得佢假中意真反直
要佢俾啲證據證明真係中意隻角色
而唔係得把口話中意實質就反直
改個卡通名就借刀搞鳩隻卡通角色

衰啲講，人哋Emilia都有隻抱枕可以啪啪
你就得隻景品同神交
好難相信你真係中意直葉
而唔係借刀反直

我唔覺

我都唔覺

大家一定要包你兩個
自己出嚟認頭真係傻撚嚟

樓主曲線反直眾所鳩知

講真就算唔講figure
小說起碼要齊一set啦
佢齊唔齊我就唔知喇

瀧三大哥又有毒撚共識

咁你講明大家包邊幾個人嘛
好容易誤會

我唔明點解毒撚點解要有共識 會員牙直既愛用物質黎衡量😭

你屋企牙直借力反直好難令人唔質疑佢對卡通直嘅愛😅

係時候收手

法國聾生成日狙擊動物台毒撚
收手啦

根本佢就反緊卡通直🙄🙄🙄

講咁耐都未有人出link
而家下面谷住谷住好想打J呀

比人jer撚住晒點放出黎啊

bd畫集簽名板，點都唔會係得一隻景品
一隻景品再影下個moon話自己中意隻角色

唔除衫真係唔認得...

yes 發覺呢到d人求鳩其就話自己鐘意個角作

個人認為唔出錢買起作者幫自己寫條if線根本就算唔上鐘意

好想會然桐谷直葉每次出post都貼到新嘢出嚟
買雷姆景品都唔買直葉公仔

樓主隻景品爛左未

g

莉法雞味濃

真心講兩句
連少少錢就做到,咁簡單既事都唔做
真係好冇說服力...

一滴精十滴血牙清 你知唔知佢流左幾多血牙

你地再hey0我我真係會報警

咪搞事啦

你話事啦

唔好報警搞大件事la
佢地細蚊仔黎 唔好計較

Ok 唔報

佢地扮細蚊仔呃你咋

呃人隻🐷咩

佢地根本logic fail
買週邊係因為愛但係愛唔一定要買週邊
唔通我虛空幻界記憶重組玩哂我老婆線都要同你講咩

G持牙直日日出post 吹奏

連心愛女既屎都唔敢食仲話愛佢...

聽講佢係非洲酋長🤦‍♀️

你搵到出黎我即刻食！

食自己啦

會然牙直連屎都無得食你地仲話得佢落
成班無人性

邊個牙直 欣直個friend